[長期置頂] 認清事實真相 ─ 元朗恐怖襲擊

push

推

呢個仇香港人唔會忘記咖

推
8.11 警察於太古站C出口進行恐襲

818大遊行 喚醒港人
毋忘六烈士 一眼 七百義士 721 805 811

Push

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

得返一日時限 大家幫手入嚟投票 認真理性討論post冇人睇！？
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

警黑勾結 一個人都未告DKLM

要翻譯做英文比外國人睇

推 就一個月

８２３人鏈

LM!!!!!!!!!!!!!!!

到而家都未白衣人被起訴

突發：又多個元朗白衫佬 -- 丘志彬
Cp Yau / Ben Yau

多圖在此：
[起底] 發夢見到某元朗白衫ig

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

[每日一圖] 721無人被檢控

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

今晚 元朗西鐵站 默坐

1900-2300